留意到n賓岩岩入左波😍

森林神鋒

蓋清對你分身入波有乜睇法

Ging

入OG刀勁

2和b刀og啦，n賓當然要g持

琴晚入左波刀仲要串me

又比你威番次

funson 自含

俾人屌打三球